住大圍站上蓋座樓會唔會因為有火車行過 而搖搖下

如題

御龍山冧先

之前唔系話沉降？

如果有係好事
應該包埋

成橦冧鳩左

果邊separate superstructure

話唔會就呃你嘅

好有日本feel

會啊 深夜扑嘢時 火車經過會幫手床搖搖

香港地咁多地鐵上蓋
鬼會搖咩

我諗上蓋會計好哂先起嘅
咁多上蓋樓都無事

起樓都沉降左2cm(?)好似係
咁入埋伙 加埋傢俬會唔會再降多d